點解唔可以俾偽黃店存在

因為假如對方係深藍，而間店只有黃去
咁你哋嘅食物係會全部被加料

講撚咗黃店又好 綠店又好
咪撚入去講 發夢經歷
大把黃店啲客 係得一半黃 一半街客
鬼咁得閒去分你黃定藍 然後玩鳩你咩

所以唔成立 完。

點解咁少人提鴻福堂？

【反修例】鴻福堂內地遭下架 最新聲明：堅決擁護一國兩制

幾百個港豬港女仲係咁tag fd買
垃圾